講下自己係屋企既職位

Chief technology officer 負責屋企所有IT事務
Transportation director 落街買野都係我做
發現自己都幾無貢獻

security guard

我白食白住咪仲無貢獻

出糧比家用嗰日係皇帝
之後係奴隸

你唔係無貢獻 係無地位

it狗 - wifi管理員 parttime家人淘寶代購

Quality control

Land surveyor

ATM

柴可夫

被供奉

全能職員
洗衫煮飯家務乜都做
仲要野識格價

housekeeper

Chief Technology Officer (電腦手機 Router 設定、砌機網路等等）
Chief Repairing Officer（換電容、換插頭、換電制等等）
Chief Cleaning Officer (洗衫曬衫「湯」衫、吸塵掃地抺屋等）
Chief Transportation Officer（搬運死物同出街既交通安排以至送外賣）
Chief Chefs Officer（負責煮飯）
Chief Finance Officer（家庭既收入來源）

廢青

剷屎官